﻿001	遺跡から魔物が出てきたのか…？	VO_vetel.vetel_sys_0031
002	…これは思ったより危険だな<br>早くに聖教会に相談して<br>よかったかもしれない…
003	あれ!?　ヴェテル様!!<br>もう、戻られてたんすか!?	VO_victor.victor_sys_0025
004	あぁ。思いのほか<br>報告が早く終わったんでね<br>君たちはここで何を？	VO_vetel.vetel_sys_0004
005	あー…えっと、遺跡に何があるか<br>わからないし、何かあったら<br>村が危ないんじゃないかなと思って	VO_victor.victor_sys_0031
006	それで復興活動のあとに見回りに来たんです<br>勝手なことかなって思ったけど<br>何かあってからじゃ遅いし…
007	最初はニーナも来るって言ってたんすけど<br>様子見に行くだけだからって帰らせました<br>…アイツ、最近あんま休んでなかったんで	VO_victor.victor_sys_0016
008	そうだったのか…<br>ヴィクターもずいぶん周りに<br>目が行くようになったんだな	VO_vetel.vetel_sys_0045
009	…ていうか、なんでヴェテル様が<br>先に来ちゃってるんですか！　ここは<br>俺らに任せて、騎士団に戻ってください！	VO_victor.victor_sys_0022
010	そんな正装のままでウロウロしてたら<br>またナタリー様に叱られますよ！	VO_victor.victor_sys_0030
011	叱られるなんてそんな、<br>子供じゃあるまいし…	VO_vetel.vetel_sys_0008
012	ねぇ、ヴェテル？<br>アタシ、寄り道しないで<br>帰ってきなさいって言ったわよね？	VO_natalie.natalie_sys_0002
013	…………
014	せっかくの正装をさっそく汚して！　<br>せめて着替えに戻ってくるくらい<br>できないの！　このバカ！	VO_natalie.natalie_sys_0012
015	ご、ごめん…	VO_vetel.vetel_battle_0021
